［又係支那人］𠝹褲黨再現 休班車長褲袋遭𠝹爛險被偷銀包

巴士𠝹褲黨再現！下午2時許，58歲姓李的休班城巴車長乘坐8P路線新巴前往小西灣，其間他坐在上層小睡片刻，至巴士駛經東區走廊近鰂魚涌公園時，他感覺遭人碰撞，於是立即起身，赫見左邊褲袋有被𠝹爛的痕迹，懷疑坐在旁邊的男乘客企圖偷銀包，遂即作出指摘。男乘客初時操不純正廣東話反駁，未幾突然衝落下層企圖落車，李見狀立即尾隨並通知車長報警，下層乘客亦立即出手，合力將男乘客制服。

巴士其後在柴灣公園對開的巴士站停下，警方到場調查，並於樓梯位置撿獲數塊刀片，懷疑與案有關，隨即拘捕該名男乘客，而涉事的城巴車長亦無損失。

警方表示，下午2時52分接獲報案，指一名巴士職員乘搭巴士期間，被人用𠝹刀𠝹爛左邊褲袋，企圖偷竊財物。警方接報到場調查，於巴士梯間附近撿獲3塊刀片，並拘捕一名50歲姓曹的內地男子，涉嫌企圖盜竊及外出時備有偷竊用的物品，案件交由東區警區刑事調查隊第一隊跟進。

輸入專才

我呢名書記睇黎要為香港區治安做下野先至得啦

專材

呢d支那人，打佢一身就啱

支那人永遠都無一個係無辜

97之前果班手腳乾淨利落好多

發現不純正廣東話男子有香港身份證住新公屋拎緊綜援

拎埋AK添啦